[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (37) 召集新入坑小黃

水晶男孩 (젝스키스 / SECHSKIES) 是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣佈已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將以四人組合活動。

自2017年9月發表正規五輯《ANOTHER LIGHT》後，水晶男孩已闊別樂壇超過兩年。2020年1月28日，水晶男孩發行出道逾二十二年來首張迷你專輯《ALL FOR YOU》，專輯收錄包含同名主打歌〈ALL FOR YOU〉在內五首新曲。2020年5月，水晶男孩全體出演羅䁐錫PD在YouTube頻道「채널 십오야（頻道15夜）」的節目《月球公約履行第一彈 自給自足超高速合宿生活 三時四餐》，展現出道23年以來首次合宿生活。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅(90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球)，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日
個人YouTube頻道: G-ZONE 게임은지원

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日
個人YouTube頻道: 재주필름

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日
個人YouTube頻道: Duck Vlog [덕 브이로그]

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

已離開成員

姜成勳
(自2019年起不再參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶
(2016年重組後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品 (2016年重組後至今)

團體

數位單曲
發行日期：2016年10月7日

세 단어 (THREE WORDS)

重新錄音專輯 《2016 Re-ALBUM》
發行日期：2016年12月1日

커플 (COUPLE)

20週年專輯 《THE 20TH ANNIVERSARY》
發行日期：2017年4月28日

아프지 마요 (BE WELL)

슬픈 노래 (SAD SONG)

正規5輯 《ANOTHER LIGHT》
發行日期：2017年9月21日

특별해 (SOMETHING SPECIAL)

웃어줘 (SMILE)

迷你1輯 《ALL FOR YOU》
發行日期：2020年1月28日

ALL FOR YOU

殷志源

殷志源正規6輯 《G1》
發行日期：2019年6月27日

불나방 (I’M ON FIRE)

入坑舞台必睇推介

團體

節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2018 CONCERT [지금 여기 다시]
歌曲名稱：全場
亮點：
全場：水晶重組以來最艱難嘅時期 但發揮出全員主唱嘅超水準演出

特別推介舞台：
LAST：在德喺OK-HEE'S INTERVIEW推薦過 真係好好聽 特別係最後果段和音超正
THREE WORDS：殷志源嘅深情低音Killing Part 比原版更值得回味 DVD版係喺20181014拍攝 但20181013飯拍版(殷志源FOCUS)都非常值得睇 原因你睇完就知
무모한 사랑 (RECKLESS LOVE)：當年全團平均都40歲 跳舞都係咁有力 每次睇到都好佩服佢地對舞台果種熱誠

鏈結：
全場+花絮 DVD版：

LAST 20181014飯拍版：

THREE WORDS 20181013飯拍版 (殷志源FOCUS)：

무모한 사랑 DVD版：

節目/演唱會名稱：EUN JIWON 2019 CONCERT [ON FIRE]
歌曲名稱：IT'S BEEN A WHILE
亮點：2018年Concert完結後 事隔9個月驚喜同台演出
鏈結：

節目/演唱會名稱：MBC SHOW MUSIC CORE
歌曲名稱：DREAM
亮點：2020年現役4人推出迷你1輯 必睇打歌舞台 完整版舞台期待中
鏈結：

節目/演唱會名稱：2016 MELON MUSIC AWARDS
歌曲名稱：COM' BACK & THREE WORDS & COUPLE
亮點：重組後著名吸飯舞台
鏈結：

節目/演唱會名稱：20171111 龍仁 BUSK-IN MINI CONCERT
歌曲名稱：SOMETHING SPECIAL & SAD SONG & THREE WORDS & BE WELL & COUPLE
亮點：特別留意SAD SONG 隊長前面賣力演唱 團員依舊散漫 有人打交 有人整親隻手 有人呵返
鏈結：

節目/演唱會名稱：MBC TOP MUSIC (인기가요 베스트50)
歌曲名稱：騎士道
亮點：Listen to my word...殷閣下19禁RAP 傳聞之後被電視台禁了兩個月
鏈結：

節目/演唱會名稱：某戶外公演
歌曲名稱：CRYING GAME
亮點：殷閣下拒絕咪嘴 霸氣摘麥
鏈結：

個人

演唱成員：殷志源
節目/演唱會名稱：EUN JI WON 2018 PRIVATE STAGE [1 THE LAND]
歌曲名稱：사랑했나봐
亮點：我諗唔少人本身以為佢係一個綜藝人 點知原來管理吓形象係可以咁靚仔 同埋唱得好好聽 好有驚喜
鏈結：
YouTube View超過100萬嘅飯拍版：

DVD版含繁體中文字幕：

演唱成員：殷志源
節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2017 CONCERT [YELLOW NOTE] FINAL IN SEOUL
歌曲名稱：문득 (MEMORY) & 트라우마 (TRAUMA)
亮點：大背狼奔頭+五金+黑絲恤衫玫瑰白西裝+摸面殺=完全sexy 心臟暴擊人間凶器殺了我千百遍
鏈結：

演唱成員：李宰鎮
節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2018 CONCERT [지금 여기 다시]
歌曲名稱：EGOIST
亮點：西裝島主男人味十足
鏈結：

演唱成員：金在德
節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2016 CONCERT [YELLOW NOTE]
歌曲名稱：A+
亮點：短而精嘅舞台 睇到唔錫身嘅在德對舞蹈嘅自信感
鏈結：

演唱成員：殷志源 & J-WALK
節目/演唱會名稱：KBS MUSIC BANK SPECIAL STAGE
歌曲名稱：ADIOS & 狐狸雨
亮點：G-WALK同台唱對方嘅歌 水水留鬚老過哂兩個哥哥嘅黑歷史時期
鏈結：

演唱成員：J-WALK (feat. 殷志源)
節目/演唱會名稱：SBS 人氣歌謠
歌曲名稱：MY LOVE
亮點：MY LOVE宣傳期金在德入伍 殷志源參與張水院打歌舞台
鏈結：

演唱成員：J-WALK
節目/演唱會名稱：J-WALK 2018 PRIVATE STAGE [WALK PLAY LOVE]
歌曲名稱：BBOOM BBOOM (뿜뿜)
亮點：兩人一齊扮女人跳女團舞 可惜場show最後冇出DVD 所以飯拍版非常珍貴
鏈結：

演唱成員：李宰鎮
節目/演唱會名稱：MBC MUSIC CAMP
歌曲名稱：고백 (GO BACK)
亮點：重組後綜藝節目多番回顧名場面
鏈結：

註:
1. 如發現鏈結失效，請留言告知
2. 歡迎提供其他舞台推介(團體或個人)，請用以下格式留言填寫
節目/演唱會名稱：
歌曲名稱：
亮點：
鏈結：

入坑綜藝必睇推介 上部

20世紀末 (1997 - 2000)

出演成員：全員
綜藝節目名稱：I LOVE COMEDY
亮點：水晶腳演技開始 女兵申告式
鏈結：
腳演技：
女兵申告式：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：李洪烈SHOW
亮點：Cocktail Talk 好掛住活潑可愛嘅德兒
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：歡樂的星期六 E228
亮點：殷志源隱藏攝影機
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：FUNNY FUNNY
亮點：背囊大起底 水晶隊內互DISS大會
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：STAR DATE 最佳的見面
亮點：尋找JEKKI嘅理想型 最佳嘅飯 飛起嚟嘅島主
鏈結：

解散後至重組前 (2001 - 2015)

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：兩天一夜 (第1季)
亮點：新西遊記前身 睇住大大變瘋子同志圓
鏈結：
2007：
2008-2010：

出演成員：金在德 (feat. 張水院)
綜藝節目名稱：黃金漁場 RADIO STAR E308 & E309
亮點：1代團嘅往事 在德帶進口車銷售員上節目
鏈結：
E308：
E309：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：20世紀末少年
亮點：1代團綜藝感滿滿 睇完會鍾意哂4隊
鏈結：

出演成員：殷志源 & J-WALK
綜藝節目名稱：末少年通信 殷熙商談所 E03 J-WALK篇
亮點：向大大訴苦嘅J-WALK
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：向星葵
亮點：殷大大被韓黃瘋狂DISS爆
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：人類的條件 (第2季)
亮點：聰明絕頂嘅殷大大
鏈結：

出演成員：殷志源 & 張水院
綜藝節目名稱：明星金鐘 新春特輯
亮點：殷隊長與張忙內
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：我們小區藝體能 游泳篇
亮點：夏威夷龍虱
鏈結：

出演成員：張水院
綜藝節目名稱：魔女狩獵 E112
亮點：19禁話題 1日6次?? 無所畏懼嘅張水院 with TONY
鏈結：

入坑綜藝必睇推介 下部

重組後5人時期 (2016 - 2018)

出演成員：全員
綜藝節目名稱：六六歌第二季 水晶男孩特輯
亮點：入坑後必睇綜藝 會感動到喊 請準備紙巾
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：黃金漁場 RADIO STAR E480 & E503
亮點：造型上好明顯睇到加入YG前後嘅分別 炸醬麵事件 KKT聊天室退Group事件前因後果
鏈結：
E480：
E503：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：柳熙烈的寫生簿 E323
亮點：重組後Live舞台
鏈結：

出演成員：殷志源 & 李宰鎮
綜藝節目名稱：花樣旅行
亮點：小粗糙和小挑剔嘅旅行 順便睇下小黃有幾勁 大大直播冇輸過
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：RUNNING MAN E326 飯小偷競賽
亮點：最尾水水大嗌我係飯小偷笑到我PK
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：WEEKLY IDOL E280 & E281
亮點：全集無尿點笑到完場 散漫IDOL始祖誕生 1代團跳2倍速舞蹈冇難度
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：人生酒館 E21 & E22
亮點：出道20年後再次選出新隊長 資深小黃金希澈全程高能 節目尾聲總結發人深省
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：MY LITTLE TELEVISION 直播版 E50 上部
亮點：笑點多之餘 可以留意下成員體貼嘅一面
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：哥哥的想法 E04
亮點：黑水晶打交 水晶101
鏈結：
水晶101 & NG花絮：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：無根本青春旅行 SEASON 2
亮點：西裝水晶 算命環節80%講中咗
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：認識的哥哥 E106
亮點：水晶同認哥成員(特別係虎東、壽根同希澈)火花四濺
鏈結：

現役4人時期 (2019 - 現在)

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：黃金漁場 RADIO STAR E621
亮點：散漫嘅殷大大 被金九拉寵愛嘅Robot水
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：黃金搭檔
亮點：大大同壽根 大根CP 根叔全程超寵大大
鏈結：

出演成員：殷志源 (feat. 張水院)
綜藝節目名稱：IDOL ROOM E58
亮點：殷志源Solo 6輯宣傳期 MC全程睇大大嘅眼色 張水院無下限寵愛哥哥
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：OK-HEE'S INTERVIEW E07
亮點：睇完可以更了解水晶 啲剪輯都勁好笑
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：柳熙烈的寫生簿 E477
亮點：4人組Live舞台
鏈結：
20200201:

出演成員：全員
綜藝節目名稱：IDOL RADIO
亮點：2017年後再次得到音放一位後嘅水晶同日上電台睇落好開心 Guest DJ識講嘢又帶動到氣氛
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：媽媽睡着後 E58
亮點：放飛自我嘅水晶男孩
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：IDOL ROOM E87
亮點：若要問領導力為何物 請抬頭看看殷志源
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：全知干預視角 E91 & E92
亮點：重點係E91 可以睇到水晶幼稚園嘅運作
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：JEKKI娛樂館
亮點：誕生水晶第2屆遊戲王
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：三時四餐 TV版 & YouTube版
亮點：23年來一直相親相愛嘅四崽子
鏈結：
TV版：
YouTube版：

註:
1. 如發現鏈結失效，請留言告知
2. 歡迎提供其他綜藝推介，請用以下格式留言填寫
綜藝節目名稱：
亮點：
鏈結：

站姐推薦 (Twitter / Instagram / YouTube)

水晶男孩
Abril

殷志源
O h a n a *

68℃

레미니센스 Reminiscence

G MAJOR

키라키라G1

은지원너하나

李宰鎮
LISIAN(리시안)

AMAPOLA

realjin

여름의 순간

후아유

언제나 (REST)

13J79 (REST)

金在德
ARETE 아레떼
(TMI：ALL FOR YOU時期較少出現)

BABE DUCK

오리라떼
(TMI：ALL FOR YOU時期冇出現 出相量唔多但出親都正 執相大神)

DREAMING DUCK
(TMI：出相量最多 幾個月前曾經清空一次Twitter嘅Post 執相稍為Over咗)

HALF CRAZY (REST)

張水院
awesomejsw

everglow

HeartAttackSW
(TMI：2019年曾經關站 但2020年生日應援有出黎幫手)

I SUWON U

SUTRAWBERRY (CLOSE)

前成員姜成勳爭議事件懶人包

致各位新飯及新入Post嘅小黃朋友：
2018年姜成勳陷入各種爭議事件，重創飯圈，最終喺2019年1月1日退出SECHSKIES。由事件爆發初期至現在，YELLOWKIES對姜成勳爭議事件分成兩大立場，下面為大家提供兩大立場嘅懶人包，希望大家了解更多事件嘅來龍去脈後，自行決定是否飯姜成勳本人，亦歡迎大家留言討論，謝謝！

支持姜成勳

微博#姜成勳超話：
微博@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐：
微博@For_KSH：
微博@音樂迷May：

反對姜成勳

MBC 實話探查隊 E19：

微博：
微博@melon要吃瓜：
微博@黑皮的姨母：
微博@2228研究室：

Instagram：

豆瓣(殘體注意)：
關於姜成勳的：
活久見系列-韓網對姜成勳評論(已獲'贊'14000+)：
姜成勳好怨念GOD啊：
真想不明白姜成勳為什麼變成這樣：
姜成勳要回歸了，評論跟李晟敏差不多：
來自寶藏國的愛豆–前水晶男孩姜成勳(500億繼承者的the king生活)：

連登水晶男孩Post：
第7個Post #312 - 第21個Post #219

強帖留名
好似入咗間豪宅咁多咗好多間房
多謝樓主整理得咁清晰子細嘅安利

都要多謝大家畀料我嘅
我一個人作唔到咁多野

我而家先見到姜生上年回歸 D評論笑到我

有咩笑料？

話佢堅持油膩路線
岩岩聽番五人時期既歌 真係油到有D反胃

講起就嬲佢搞到我有好多歌唔想再聽

加一 原先sad song有場打歌舞台係我最愛
個妝同造型都好好睇
結果依家睇返 下下都係姜生

每Post一鞭

鎮樓gif

你上個post貼果篇文章真係好仔細同埋都幾客觀
姜飯唔信真係冇辦法

其實咪同陳百祥一樣 我唔知我唔理我睇唔到你亂講

唔係

@勳勳幼兒園園長
某些人熱衷於從垃圾DC裡找黑料的，搬運到微博，沒人理了就到豆瓣裡蹦躂的，各種腦殘YY，一下子就戳穿了，這就是你們信息來源呢！ ？希望你們編故事能編有檔次些吧，這腦殘小白文，是想造謠還是想總裁愛上我？看看人家歐美圈的也弄點共濟會啥的，你們這些洗腦包實在low到沒眼看好嗎！

所以我成日都loop返1314演唱會
而且B站版下面間唔中都有新評論
有好多花生可以食

@姜成勳的小狗眼

200827 naver新聞一則

【姜成勳，真的是冷凍人啊…令粉絲們心動的視覺效果】

姜成勳展示了自己暖暖的外貌。

26日下午，姜成勳通過自己的Instagram story上傳了多張照片。

公開的照片中，姜成勳在車中以各種表情自拍，如同吸血鬼一般不變的外貌令人讚嘆。

另一方面，姜成勳在本月13日控告了主張通過網絡被姜成勳辱罵的A某陳述的虛假事實，及時以“損害名譽”的罪名將其起訴。

你唔講都冇留意
係四人舞台底下提垃圾
姜粉真係同佢主人一樣「狗manner」

一開頭好多條彈幕話一直唔敢睇
但後面D彈幕就大部分都係正常既

講真我真係好佩服啲飯咁有心機整理
嗰度唔少字架(所以我分咗三個po)
仲要係整編唔算偏頗合理地描述客觀事實出黎

依幾日去睇維基抄料
都好佩服有小黃可以寫到咁多野出黎
D資料詳細到好誇張
其實維基既資料越多都代表水晶喺大中華市場越有人氣

去咗食花生
真係大開眼界
係人地4個人既演唱會下面唔比人唯4係咩玩法

等緊姜大主唱回歸
水晶4個冇人姜生都表現得咁好
姜生仲有掟企？
姜飯感受到有危機嘛

你地禁"按時間排序"會睇得更流暢

正如大大話齋
四個人都很好

今集笑死
切忌係街睇會笑到崩潰

各種花式自殺

笑死
大大個拍檔廢到

其實自從大大個Game Channel畀左Lululala管理之後真係有趣味左
介紹D game比較易入門同易明
平時唔打機既我睇完都想玩埋一份

起碼每週一更已經爭好遠
之前大大都係玩自己想玩（尤其係魔獸）
飯都係似陪佢打機多啲（望佢個樣已經好滿足）
而家交比lululala主理
係大大想做嘅野同飯想睇嘅野取得平衡
仲要張節目濃縮到十幾分鐘
所以而家真係好睇好多
但相對地應該都唔會再有十幾個鐘嘅直播機會喇

071201 尹道賢的情書 殷志源&J-Walk CUT

因為紅蘿蔔而死唔去嗰下 笑到仆街

有啲飯站想推介下：

團站：
J HOLIC (TMI: 相多數出preview)
無名 (TMI: 元祖黃，有去無挑66歌)

雙人站：G and D (好耐冇更新)

德站：
DUCK2WAY
Pulse D (CLOSE, YouTube channel仍在）

大站：YellowPermanent (好耐冇更新)

原來十五夜係human fall flat條片踩過場

好想睇羅PD同大大玩
應該會係咁被大大話

最後居然有希澈小黃上身

...我相信任何飯制都會靚過yg出品

YG出既？

係呀 仲有AirPod case

你喺邊度睇到？
我上YG SELECT又好似搵唔到？？

能量飲品

我以為係酒添

咪講笑真係堅核突

琴晚睇到WINNER一兩個既都唔係好得去邊
再其他就唔知..MD組進步少少得唔得

在德係sg講過yekki係我地嘅energy drink

對比返其他 水晶似係能量飲品或健康飲品

YG做咩咁突然幫4個打左入冷宮既團出週邊
新親生仔同親生女都唔出依D野

@第一次去迪士尼

評論裡的別再洗了好嗎？你也不是多老的黃，沒必要一直揪著6來這洗。高志溶是完全不會回歸的，也沒見你們保持初心讓他回來啊，所以就別拿他為第5個人擋箭了。張水也說了，現在的四人是有多麼小心翼翼，窩在家裡不出門的、打遊戲的、搬到濟州島的，ins幾個月才更一次。可該低調的人呢，反而越來越高調。你們對水晶的愛，本質上就是失衡的，這對其他哥哥公平嗎？還有，雞丸、張水都已經取關他了，就別再用四個哥哥來給他洗了吧。

水水幾時unfollow左姜生嫁？之前唔係仲講緊得返水水1個follow緊姜生咩？？

寧願佢擺隻krunk落去

我以為係鼓油瓶

【osen】31日，據osen新聞社獨家報道，演員安宰賢將不會出演tvN綜藝節目《新西遊記8》，在《新西遊記7》中姜虎東和李秀根對安宰賢像弟弟一般疼愛，但此次原班人馬再次合作還是遺憾失敗。雖然安宰賢不能再出演，但曾出演《新西遊記7》的姜虎東，李秀根，殷志源，曺圭賢，宋旻浩以及P.O將合體投入拍攝，近日由於新冠肺炎，拍攝日程計劃仍在調整中。

可惜 比個具惠善搞到咁

覺得佢以後都唔會返
想睇新舊瘋一齊癲

可能未病好

應該都係啦 希望佢快啲好返

殷志源160504電台 煩惱商談所

岀道個陣係老顏......
大大又唔認自己有幾靚仔

MBTI都係官咖獨家？

鬧交準備中

應該都係依一兩星期嫁喇

@g1_oria_

SECHSKIES的MBTI擊破1部/2部審核通過了～
加起來17分鐘

水晶男孩 2017 SECHSKIES FANMEETING [YELLOWKIES DAY]

【水晶男孩】170923 SECHSKIES AWARDS

新飯睇過未？

有講咩？

既然都離開題都講下李食堂
未播之前都好期待
但播左幾集之後又係變左麻麻地好睇
李食堂得一個人好考壽根既綜藝功力
但正正成個食堂得佢一個人 佢要做既野實在太多
雖然羅奴同其他PD都有幫下手 但都係要壽根成日出出入入廚房 搞到佢冇時間搞笑
其實個廚房位置又係太差 無得同食客交流 食客又睇唔到點煮野
如果個廚房對正食客個位置就會好好多

依套綜藝另一個主角其實係食客
但睇左幾集 食客既故事都冇咩特別 搞到個節目都冇咩火花

壽根同食客交流太少 食客故事唔出彩
變左唯一看點係睇壽根煮野食果陣出錯或手忙腳亂
最後個節目就開始無趣
YT view又係一集比一集低 連B站個view都係咁
羅PD似乎仲未搵到拍網綜果種節奏
都係當左係電視綜藝咁拍
網綜競爭咁大 如果唔想個個節目都係高開低走 真係要諗諗佢
不過我覺得李食堂剪輯係比三時四餐有進步
集集既分量差唔多 每集都係10多分鐘 平均一D
三時四餐集集剪輯時多時少真係趕走好多路人

@rachel_nammi

其實點解越黎越多藝人拍網綜 製作公司開YT channel
係因為越黎越少人睇電視
加上生活忙碌
冇時間花個幾鐘睇一個綜藝
網綜正正滿足依家都市人既生活
同埋網綜冇咁多局限同播放規則要遵守 自由度都大好多
未來網綜會成為綜藝發展既大趨勢

新西1都係網綜
所以尺度好大
但好好睇

死喇越講越離題
講埋呢個
其實我都好耐無睇電視
真係習慣咗睇YouTube
而我又真係會揀啲十零分鐘嗰啲黎睇
多過廿分鐘就有時間先睇

離題唔緊要啦
水晶空白期睇唔到盡頭
有排都冇咩野可以討論

出色既網綜正正係將個幾鐘既內容用10幾分鐘就睇到哂嘛
但15yababy係未做到依一點先高開低走

李食堂真係跌得誇張
由一開始3點幾M 近4M
到上星期得1.6M左右
今星期睇 可能會再跌d

唔緊要啦我有時都會離下題
宜家後生既應該都唔多睇電視 我自己都係睇youtube多（唔太長既
我覺得多咗拍網綜一來係速食文化 二來係可以擴大觀眾群
然後鋪舖下啲廣告既受眾層面又大咗

因為睇左兩三集之後就已經冇咩新意

聽日有新片
上年年頭嗰陣以為已經好慘
去到4月先活躍返
點知今年

同一個/班人係同一個地方做同一樣野觀眾好快會厭
永遠呢啲野都要每集唔同嘉賓先吸引到人睇落去
一係你就盡量質好多野落十幾分鐘度
其實上年大大做鍾民嘉賓嗰個節目都係節奏超快
我真係要重睇幾次同教慢速度先睇得哂成個節目

搞到依兩三年水晶都好似冇咩活動咁

@g1_oria_

🎮第1屆遊戲殷志源繪畫大會🎮
大家好，這裡是遊戲殷志源。
很遺憾遊戲殷志源將要迎來一段時間的重新調整😢
然而！ ！ ！為了彌補停播的遺憾我們準備了遊戲殷志源的首個活動！ ！ ！ ！
第1屆遊戲殷志源繪畫大會開始啦🎉
當選的作品將會用於製作遊戲殷志源周邊，請多多參與噢！

👇詳細的參與方式如下👇
參與方法
1.用圖畫表達出大家心目的遊戲殷志源。
2.畫得好的，畫得不好的，華麗的，簡單的，即使是文字都可以。
3.將作品發送至郵箱game.eung1@gmail.com！
（發送時請務必一併附上作品名/參加人姓名/手機號碼。）
4.時間：2020.09.03（四）～09.16（三）24時（韓國時間）

作品選拔方式
1.我們將會認真討論收到的所有作品，選出決賽候補。
2.將通過大家的投票從決賽候補中選出最終3幅。
（9/23公佈候補作品並開始投票！）
3.選出的作品將會用於製作周邊，所以請大家都要真誠地投票😉

提問🙋‍♀️被選上有什麼好處嗎？
我們將會為送給遊戲殷志源珍貴設計的當選者送上驚喜禮物💖
另外，下週還準備了別的活動，記得來找我們噢😉

又有一段時間冇得見大大

飯繪大師出動嘅時候

係咪因為yg 要wfh

我諗都有關嫁
韓國防疫措施又收緊
好多劇同綜藝拍攝都暫停左
依個時間拍片實畀人鬧

新西拍攝都唔知要延後到幾時
島主個channel唔知會唔會都暫停呢

比較3個人

濟洲好似要限3人聚會（？）
好彩啲歌錄咗好多咋
依家又嚴重咗
日日留係屋企自閉算喇佢地

原來話cj旗下所有制作都因為新防疫政策暫停
Lululala隸屬第一制糖

Workman前幾日都出左公告話暫停

嘩

Cr. 傑斯起司 fb

錄音
唔知係水晶還是solo呢
咩都好啦
YG條隊好鬼長呀

雖然知道係yg錄音同cb係兩回事
不過都好興奮

其實水晶差唔多每個月就錄1次音嫁啦
係冇期comeback咋嘛

錄完音得十分一會放落專輯到

希望出正規專啦
依三年出得5首歌

勁誇張咩事被迫低產

首先要多謝某人
明明18年尾19年頭可以出既野
硬生生要重新再黎過

덕애드 CM보드 광고 사진 선정 투표 投票選出DUCKAD廣告牌照片

韓黃喺@duckad2020贏到地鐵廣告
想畀大家投票揀用邊張相
有naver account就可以投
投票截止時間係今日

時間真係過得好快
話咁快姜生事件已經過左兩年
大大爸爸都過左身兩年
下個月就係1314con兩周年
但都唔知下一次con幾時搞得成

都唔諗得咁多㗎喇
定期出下碟就算啦唉

@韓國me2day

【theqoo】被稱為周邊匠人的YG最近發布的藝人們的周邊.jpg 結合了藝人們各自的特色所設計出來的周邊，真的是創意滿滿

曲到直

賣仔 養唔哂 $150 大大娃 一娃一套衫

島主竟然係ENFJ 睇唔出
重以佢應該內向型

條片話ENFJ既人有My way傾向喎

Oh我唔係會員冇得睇
咁佢似啦 my way到

大大話成個中文名咁

依家多左個新花名叫李my way

我記得物以類聚個陣大大係ISFP型
唔同左

《我獨自李食堂》李壽根希望殷志源來兼職！殷志源：「我隨時都可以，有需要我的話...我會去的」

好多時在德講完一句野會"k....."
依個習慣同Tony一樣

有聲嘅喂

@源本是EE

📢再次回來的遊戲殷志源直播📢

大家好, 是再次回來的遊戲殷志源👏👏👏
正式啟動新的一季 準備了第!一!個!直播!!

🙋日期: 2020年9月12日(六)晚上8點 (韓國時間)
🎉出演人: 殷志源
🎉遊戲: idle heroes

🍯賊有趣喔,準備好美食一起度過週六晚吧💖
還有9月2號起會上傳新的影片(輕聲細語)

+遊戲殷志源繪畫後第二波活動將在下週再來!
下週也別忘了在遊戲殷志源見面哦😉

最近真係悶到爆
loop團綜已經loop到唔想loop

由頭loop過新西

光熙不停出演綜藝節目的真正原因！殷志源一句話差點把他惹哭

孤獨房唔夠人
有興趣就加入啦
姜生開到聲喇
連密碼都公開埋

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

@kang.s.h.0222 IG Story
20200910 加入KKT

@SwimmingPoolW

正常idol既孤獨房唔係好易爆咩？？
開左9個月都未爆
班姜飯好心就撐下場啦
睇微博講依排日日有IG live 又有自拍照
真係好好福利嫁

最近睇共助7
大大d西裝look真係好型

但套綜藝好廢
特別係整容改變命運果集

係
個2集悶到飛住睇 頭幾集其實都好悶
除左九拉叔帶大大去遊樂埸同釣魚個集

呢個站姐今日放咗幾段獨家飯拍係微博
有興趣可以上去睇下

Cr. Hero_G1

咁你覺得共助廢啲定物以類聚廢啲
其實覺得大大队咗羅pd啲節目其他都好快收皮
其實我好鍾意佢做「搭飛機去」
好掛住制服人源

果時睇共助 靠化妝同人工整容去改變命運睇到眼都突埋
共助同物以類聚都係差唔多廢
隻手鬥唔離開張枱咪又係低能
好坦白話依幾年好睇既綜藝真係唔多
仲要好多都係觀察類節目
好多大大都唔會做固定
所以能夠遇到好綜藝越黎越難
仲有依家好多綜藝寧願請演員同trot歌手
Gagman都要係好當紅果班先有好多固定

意外的Q對我黎講都唔錯
可惜低收視

佢D環節玩得多觀眾會好快睇到厭

但係真心唔明隔離台嗰個驚人的星期六可以做咁耐
性質差不多

一樣唔好睇

其實「黃金拍檔」同「自然而然」開頭幾好睇
不過「黃金拍檔」去到後來係咁玩沉默遊戲玩死咗
「自然而然」大大鍾民PART越黎越短

自然而然拍得耐左就無咩可以做
其實來來去去都係行山採藥 耕作 同去市集行街
大大鍾民PART越黎越短 因為佢地好自然咁喺間屋度休息 搞到冇咩分量

係呀
CJ想賺強國人錢都正常

韓流明星依家一係走歐美市場
一係就跪住奶人仔 但跪得多就預左一日被玻璃碎插親

跪唔跪都會比佢地啲玻璃插死
你睇孝利

孝利唔跪係一樣被插
但對佢收入冇影響
但如果你本身主動奶共
將來講錯一隻字
你跪完被插死之餘
仲會影響將來收入

黃致列當年畀強國捧到幾高
之後講錯野又畀強國踩到幾低
佢依家喺韓國有咩發展？做綜藝又麻麻地？
強國收入大跌 出專實料少左好多人買

其實水晶都叫叉咗半隻腳入去架喇
2月如果唔係武肺佢地都去咗搞簽名會喇
賣碟又要靠中輸
唉好唔想佢地賴呀

咁今年好多idol實銷升左都靠中輸
唔係有幾多隊可以靠歐美市場搵食
不過水晶暫時都冇咩強國發展機會
韓黃買碟少左咁多 唔搵中飯止住血先好難頂得住

騰訊有YG股份嘛
不意外啦

依家微博唔係有限制禁止韓藉明星出post咩？
如果冇限 姜生一早喺微博蒲左頭啦
姜飯中估最多且最有消費力一定係中飯

唔想有日見到佢地玩抖陰

唔會啦
連官方twitter account都唔幫佢地開
嘈左幾耐都唔開

佢地自己有IG都唔會成日UPDATE喇

不熱愛玩SNS既大爺們
持續失蹤人口

其實乘飛機去個素材都幾特別呀
可惜而家外景都拍唔成 唔好話飛機

體驗做空中服務員加埋去當地旅遊依個主題係唔錯
不過相信第3季有排都唔會拍到
唔知有份上電視果班空姐有冇畀公司炒左呢

@神奇的南煎丸子

GD都有試過藍天白雲背景

YG真係窮得很
一個藍天白雲拍到底

嚿雲有D變化既

祖傳跑車後又一力作

藍天白雲同跑車比 個level cheap左好多
今日新親生仔出左幅宣傳圖
就咁睇服飾一D都唔似YG男團

44

鍾意Copy & paste既YG設計部

真係越做越hea
講真無老楊係度真係爭好遠

好掛住菊花

無位 放依兩隻 單買都得 另外要捆另一隻大大既娃

提提大家今晚香港時間7點有大大直播

搬左工作室

佢氣色睇落好咗 精神番

左右兩邊唔同恤衫係咪YG批發？

右邊個零食櫃好搶眼

個遊戲悶到
用錢瘋狂升level
睇左1個鐘都唔知玩左咩

舊時個背景好睇d

@源本是EE

總之最近因為新冠大家都很辛苦吧 越是這種時候就越要好好堅持下去 多想一些好的事情 相信可以堅持下去 好好應對
我呢不知道吶 連遙遠的那個地方也
總之 我呢非本意的總是只在家裡 在自行自我隔離 沒有什麼壓力之類的 但是在活動的人們 大概會很辛苦 很是擔心 相信可以好好堅持的
最近放送都在休息 不怎麼做節目 在家裡休息 還有 就是在自我節制呢 時期也是的 大家都因為新冠很辛苦呢

20200912 遊戲殷志源直播cut

個個都吐嘈個game 好無聊
不過頭先有野做無睇直播

我都係要等佢剪返出嚟先睇到了

在德隻狗上水

好快咁刪咗帖

@Citrin_水晶男孩安利站

【tvnbros】更新殷志源相關消息一則
配文: 新西遊記成員中答對問題的成員將下車前往智利山做吃播 大家一起來吧 但 是誰會下車呢
為了預防新冠病毒 只有一名成員會下車 將會以最少的人員進行拍攝
（大約1小時後在15夜頻道開始直播 如有延遲會再通知）

評論: 大約1小時後在15夜頻道開始

返緊工睇唔到直播

食緊飯呀

圭賢贏左

新西8首播
10月9日晚9點10分

啱啱刷到呢條但係出緊去食晏唔得閒睇
原來有直播(遲來的後悔)

及時來到拯救我的沮喪

食個飯就播完

唔緊要 冇大大啊
圭賢贏左 一個人做吃播

十分鐘後再有直播

畀虎東嚇親
成個高昌錫咁

比想像中快開拍
仲以為宜家爆到咁會再遲啲先拍到

可能空檔唔知播咩

係咪個個成員都會出現一次？

係就好
等陣再直播 唔知邊個呢

甜品時間

大大呀

係大大呀
塊面畫到花哂

大大做左Angry Bird

以為係根仔

被自己電話聆聲嚇親

大大好忠於角色

佢係咪撞埋塊玻璃到

嗰兩舊野睇樣都覺得甜

遠程指導憤怒的G1吃馬卡龍的弟弟們😂

G1吃馬卡龍，直接拿🔪 從中間切開，剛要放嘴裡，弟弟們(聽聲音應該是土豬）的電話就打過來了[doge]

土豬:“哥，馬卡龍不是這樣吃的？”
G1:“吃的方法是你定的還是誰定的？[胖紅生氣]”

土豬:“馬卡龍要一口吃掉”
G1:“一口？！呀！太大了，就這麼切成兩半吃不就行了

土豬:“阿尼阿尼阿尼！！”
G1:“像漢堡那樣切著吃也行。”

最後還是聽弟弟的一口吃掉了哈哈哈哈哈哈哈！

cr. 暴躁的綜藝仔微博

係笑死我
其他人係咁打電話去

感謝今天來看的緊急吃播直播的所有人。新西遊記8的相關資訊會於本週五公佈。直播後的故事請在節目中確認噢！謝謝

翻譯cr. g1_gria wb

btw佢呢個扮相真係好得意呀
最頭未除口罩我以為係PO黎
但係佢一扔口罩呢個動作就知道係大大

好襯佢

【相關新聞翻譯一則】
【標題】《新西遊記8》第三個公開的成員殷志源“不是調味炸雞 是憤怒的小鳥”

《新西遊記8》緊急直播的第三位成員是殷志源。
裝扮成憤怒的小鳥的殷志源說要慎重選擇咖啡店的功能表，並一一讀出了咖啡店的菜單。殷志源因成員們持續的電話而發火了，但是解釋道“各位我不是發火哦。不要誤會哦。這是我的人設哦。憤怒的小鳥。”另外說“有說到火雞面，調味炸雞來著，我不是雞啊，是鳥”，強調是憤怒的小鳥。網友們紛紛給殷志源評論說“一直都很生氣的樣子，難道還需要裝扮嗎？”

殷志源剛開始說‘要選擇適合這個氣氛的’，然後選擇了‘熱牛奶’。一邊說著沒吃上飯，揭露了選擇熱牛奶的原因，說‘麻煩幫做冰的。現在太熱了’，帶來笑聲。最終選擇了冰拿鐵和胖卡龍的殷志源因為不知道吃胖卡龍的方法，還問網友們怎麼吃。

當被問道“誰給你化妝了”，殷志源說“宋畫伯給化的。所有的裝扮都出自宋畫伯之手。李壽根因為固執有時候會仔細地親自來裝扮，其餘成員們的裝扮幾乎是宋旻浩弄的。”

《新西遊記8》製作組表示：“新西遊記成員中答對問題的成員將下車，為大家展示智異山美食吃播。不知道誰會下車。同時為了預防新冠，只有一名成員下車，預計以最少的人員進行拍攝。”另外《新西遊記8》將於O10月9日晚9點10分播出 。
cr. 殷志源貼吧微博

諗返起211虎東東同大大係智異山行山

紮頭髮好得意

調味炸雞

火雞面隻雞

大大今次係咪輸左遊戲？
希望今次裝扮可以有啲功能
而唔係扮完就算

@KpopStarz娛樂
Big Hit,Sm,JYP,YG關於今年的計劃（說是來源於公司的計劃書？），目前真假存疑，大家自行判斷，關於下半年的信息主要有
SM：10月4季度，新女團；11月金鐘仁，溫流solo，NCT日本回歸；12月Red Velvet，東方神起可能完全體回歸
Big Hit：10月Nuest日本專輯，11月四季度防彈少年團回歸，12月seventeen，TXT可能回歸
JYP：9月TWICE韓國回歸；10月GOT7新專輯回歸；11月TWICE韓日追加回歸；12月ITZY，Straykids可能韓國回歸
YG：10月四季度Blackpink成員solo活動預定；11月iKon，Winner追加專輯；12月Bigbang有望合體回歸

@源本是EE

Treasure唔計今個月仲要comeback多一次喎

YG又唔記得咗樂童同Mino同昇潤solo

唔知邊個真

@韓國me2day

【fnnews】《新西遊記8》將於10月9日歸來！上一季的成員姜虎東，李秀根，殷志源，圭賢，旻浩和P.O將繼續出演《新西遊記8》。在14日突然進行的油管直播中，在和成員們進行的遊戲中獲獲勝的圭賢，姜虎東和殷志源通過破格的裝扮，在飯店進行了吃播，引起了廣泛討論。和上一季的節目一樣，這次的《新西遊記8》也將會在韓國國內拍攝，並以韓國傳統童話為概念，將以只要是韓國人，一聽到名字就會知道的角色，更加新穎愉快地和大家見面。

大大頭髮果然好長

佢應該係懶去剪頭髮搞到咁長
但竟然唔帶帽

以前拍211都係懶唔去剪髮

而家咁都幾好睇啊好過紫菜頭

睇唔到後面係咪紫菜

人地藝人留長頭髮係為造型
而大大只係懶唔剪頭髮

幾好睇
想像到佢係咁用手撩個頭

再長落去會否變成咁

【200915 《#新西遊記8》，10月9日首播…“會以嶄新的企劃與大家見面”】
《新西遊記8-很久以前》回來了。
tvN《#新西遊記》是繼2015年第一季播出後，6年間每一季都受到了熱烈的喜愛，書寫著新歷史的真人秀節目。出演者們默契的化學反應和他們面對的不可預測的狀況給觀眾們帶來了愉快的笑聲。
這次《新西遊記8-很久以前》由上一季成員姜虎東、李壽根、#殷志源、圭賢、Mino、P.O出演。14日突然進行的油管“Channle十五夜”直播中，在和成員們的遊戲中獲勝的圭賢、姜虎東、#殷志源 以破格的裝扮出現在餐廳，各自展示了吃播。
他們在做吃播的期間成員們一邊看著直播一邊通過電話發出充滿愛意的忠告等，證明了一如既往的吵鬧默契，引起爆笑。從《新西遊記8》成員們發來的照片中成員們像是聽到了什麼不可思議的遊戲的表情就開始令人期待。
和上一季一樣，以國內為背景拍攝的第八季主題概念是韓國傳統童話。只要是韓國人，一聽到名字就會知道的熟悉的角色們將會以更加新穎的形式愉快地與觀眾見面。每季用讓人捧腹的裝扮和新鮮的遊戲引起爆笑熱潮的‘新西遊記’將會用怎樣的趣味超過觀眾們的期待，很是備受矚目。
製作組真誠地表示“現在正在智異山附近拍攝中。會以有趣新穎的企劃與大家見面的”，“會竭盡全力最優先考慮出演者和製作組的安全。目前，與專門防疫組一起遵守新冠防疫守則，安全地進行拍攝。希望大家多多關注首播”
《新西遊記8》將於10月9日晚9點10分首播
翻譯轉自：殷志源貼吧微博

TMI
興夫和孬夫是兄弟。貪婪的孬夫霸占了遺產後，把興夫趕出了家門。由於受不了飢餓，被趕出門的興夫前往孬夫家求米，卻遭到一頓打[2]。

興夫心地善良救活了一隻摔傷的小燕子。小燕子為了報恩，銜來一粒葫蘆種子給興夫。興夫從結出的葫蘆里得到大量的金銀財寶和一座富麗堂皇的房舍。財迷心竅的孬夫得知後故意折斷了燕子的腿，然後再為它醫治。結果孬夫不僅沒能得到金銀財寶，還落得傾家蕩產，身無分文[

話說大大係扮緊隻燕子

變左憤怒燕子

隻燕子會配合返大大人設

起碼睇落蓬鬆好多

仲以為angry bird同韓國童話有咩關係
但係燕子條粗眉加埋件紅衫真係好似angry bird

頂我仲諗緊angry bird關韓國傳統童話咩事
點知原來係燕子
不過Angry bird真係好鬼襯佢

不了

希望唔好變裝太多次

燕子？
咁張相下面個個綠色野會係咩
我以為係angry bird個隻豬

葫蘆種子

應該依排？

依個應該係大大咁多年以來最差既髮型
頭頂留一束好長
其餘好短

比比鳥頭
不過新西四佢強吻圭賢嗰陣個頭都好型

新西四真係型到傻左
一開頭gel哂頭定後期扎住個頭 都J到岀哂血

@菠蘿醬_freely
#姜成勳超話#
今天歐巴是來打廣告噠！
9月27日7PM（韓國時間）
뮤직랩 MUZIC:lab頻道
歐巴的線上live
大家一定一定一定要看哦！

[#殷志源] 20200914 新西遊記臨時吃播 Live 殷隊Part 繁中

起司雲端：

感謝起司好朋友 M.L.H 提供影片
翻譯：葉大哥

*註：原文為印地安人，基於避免有歧視之嫌，將意思翻為「川劇變臉」

Cr. 傑斯起司fb

【G-ZONE】更新
配文:
遊戲殷志源訂閱者愛稱event
沒有忘記又重新回來的遊戲殷志源第二個event
終於（噔噔）為了確定各位親愛的遊戲殷志源訂閱者的愛稱
拜託各位多多出主意
參加方式：在本帖下寫下訂閱者們想要的愛稱和理由
時間：9/17（週四）～9/23（週三）
-申請方式：由殷志源綜合評論推薦數和意見選擇
給當選人送上裝滿遊戲殷志源心意的禮物
並且！下周遊戲殷志源將以全新的視頻回歸
9/24（週四）晚上8點，在遊戲殷志源見面吧

Cr. Citrin 水晶男孩安利站 微博

大大果對係拖鞋？

拖鞋同帽都係半永久

佢似係零妝髪係屋企直接出黎

可能知道大變身都費事搞

[TSKS]二十世紀 Hit-song.E26.200918.中字

51:50 - 56:04

希大再再再一次小黃上身
又喺度講希真姐姐係水晶狂飯

Hello! How's everyone been?

Hoony will be LIVE on Muzic Lab's YouTube channel, next Sunday, September 27th at 10pm (KST).

Hoony will be live for an hour, wanting to share his songs, and also communicating with all you fans, so please tune in next Sunday! See you on the Muzic Lab Channel zi

Date: September 27th, 2020. Sunday at 10PM (KST)

Muzic Lab YouTube Channel:

睇comment

差D唔記得今日係5輯Another Light發行3週年
希望6輯快D出到

咁就3年
本來以為就算唔每年一碟都起碼每年開一開CON

計開con都有兩年
水晶世紀末出道至解散唔夠3年出左幾多張碟上左幾多個節目
但水晶依3年好似冇做過D咩咁
5輯當時宣傳活動唔多
之後年尾國內巡迴con 上左認哥
開完con之後出Gaon Chart Award
之後係空白期 直至1314 con
之後又空白期 出下DVD團綜Photobook
到今年年頭既All for you 活動左1個多月
之後又係空白期
3時4餐係播左2個月
但其實拍得果3日
由年頭計到依家都係空白期
5輯到依家3年間 真係好積極活動都係得半年
有2年半係空白期
所以真係悶左好耐

最慘係之前無水晶活動但都有大大既綜藝吊下命
而家都無埋
老羅每年新西加姜食堂而家得返新西
不過好彩都係得老羅今年大大有星五/3時4崽叫做無斷開咁多

真係好想知原本今年會好忙既活動究竟係咩黎
真係個個活動都因為疫情搞唔到？

係咪要去肯尼亞睇長頸鹿

覺得係國內巡演
盲猜之後係東南亞巡(應該有泰國﹑台灣﹑澳門)

東南亞巡？係就好
覺得YG一直冇心幫水晶去海外發展 唔係去日本
今年實體賣少左一半
一半原因係姜生出事搞到韓黃脫飯 一半係空白期太長
其實韓飯圈已經飽和 好難吸新飯
反而海外有潛力吸新飯 係YG唔做啫
真係好想知個官咖二期韓飯同海外飯既比例係幾多

姜生出事果陣嘛
唉 等左水晶黎香港好耐 等極都未等到

睇長頸鹿係大大去啫
415直播有講過水晶原本今年好忙
忙到島主冇得做島主
點知今年島主做埋島Youtuber

講真泰國同越南都好多潛在小黃
你睇嗰次去泰國幾多人接機
前年購物車去越南都有好多人去接大大(雖然最後變咗水水)

但依班人唔知幾多畀得起錢睇con
不過幫手刷下YT view都好

又翻睇緊2019 Season's Greetings
唔知今年年尾出唔出SG呢？
YG畀機會我駛下錢啦

係咪因為2019年嗰份賣得差所以無後續

依啲會賣得好好嫁咩？
同DVD一樣 都係一人買一隻

6點新西有直播

大約1小時後新西遊記的6名成員會進行現場演唱。 預計實時給成員們帶來非常大的獎（或懲罰）。 如果想知道獎（或罰）就請進來吧。 妖怪們的命運掌握在你們手中。
⠀
* 在YouTube頻道十五夜約一小時後進行直播。

*補
機翻直譯關係，唔係現場演唱應該只係有live啫

仲唔係少林寺18銅人

直播改為7點

應該係大約7點半

趕返屋企睇先

好怕成日變裝

咁樣幾好 簡簡單單

好在唔駛花半集時間揀邊個角色

唔係好明佢地搞緊咩
係咁玩遊戲

好似要係一定時間內達到xx人數睇live
（聽唔清

係咪5萬？

好似係 啱啱講仲差三千

@ g1_oria_
任務是北京時間8點前觀看人數達到5萬人，他們可以吃身後的自助餐。

大大一跳起 對拖鞋飛走左

件衛衣好正𡃁過哂同大陸合作個堆

大陸嗰啲算吧喇
呢堆衫可能第日出週邊

大陸嗰堆好似女人街貨色
不了

@鳳凰天使TSKS

個#逢賭必輸羅pd tag笑死我

西八官方海報

羅PD個樣仲係用舊相

@米兔的韓流生活

【每日經濟】[YG開始搬遷新公司樓「規模是現辦公樓的10倍」]23日，YG Ent表示，過去8年傾注心血的新辦公樓竣工，從16日開始部分人力和設施開始搬遷。新辦公樓位於首爾麻浦區合井洞，佔地3145平方米，地下5層至地上9層。室內總面積達6000坪，是現辦公樓室內面積的10倍。

新辦公樓內設有複式高度的大講堂、大型舞蹈練習室7間、大型錄音工作室7間、專為專屬作曲家和藝術家準備的30個個人音樂工作室。數百坪地上2層全部被裝飾成現代式餐廳區，地下層還同時設置了大規模的運動設施和娛樂設施，著重於職員和所屬歌手的便利和福利。

YG不僅為員工準備了福利，還為粉絲們另外準備了福利設施。租賃位於新大樓正對面的小型新建建築全體樓層，計畫在今年年底之前建成供粉絲們使用的休息空間和展示、便利設施等。

YG方面表示：「在設施最尖端的新辦公樓裡，將全面培養新藝人，為K-POP在全球市場上的地位做出貢獻。」

計畫在今年年底之前建成供粉絲們使用的休息空間和展示、便利設施等
整多個停車場比佢地啦

放人出黎好過啦

終於有新野睇

開間大啲既房畀大大打機啦

隻燕子比人打斷咗對腳

YG相關人士表示：“一直以來，有很多遠道而來的海外粉絲們來到公司門前，即便是站的遠遠的只是一小會兒也想看到所屬歌手。問題是，在寒冷的冬天和炎熱的夏天，粉絲們依然站在街頭，讓人非常擔心。 特別是衛生間等基本設施的使用上也存在不足，所以感到非常抱歉。"
同時，他還表達了自己的感想：“在準備新公司大樓的過程中，我一直認為一定要給粉絲們準備室內空間，現在能讓粉絲們不受寒冷和炎熱之苦，在室內使用便利設施，我感到非常高興。"

比個地方佢地休息但係望唔到星

係咪開間yg shop 咁啲飯可以望下星順便開下銀包

開間CAFE最低消費3萬圜

坐一日都得

坐一日都見唔到水晶

YG大樓係咪冇YG SHOP?

所以好angry

依個角色真係好啱大大

你指舊大樓定新大樓？

G-ZONE 게임은지원
52 minutes ago
📢9/26(토) 게임은지원 라이브📢

안녕하세요, 게임은지원입니다👏👏👏
이번주도 새로운 라이브로 돌아왔어요!!!

🙋시간: 2020년 9월 26일 (토) 저녁 8시
🎉나오는 사람: 은지원, 오랜만에 돌아온 2, 특별 게스트 김소혜
🎉게임: 아이들프린세스

🌟은지원, 홍진호, 김소혜에게 궁금한 점을 댓글로 마구마구 남겨주세요!🌟
라이브 때 솔직하게! 답해드릴 예정입니다😉

그럼 이번주도 토요일 저녁에 만나요💖

G-ZONE遊戲殷志源
52 minutes ago
📢9/26(六)遊戲殷志源直播📢

大家好 我是殷志源👏👏👏
這周也以新的直播迴歸了！！！

🙋時間:2020年9月26日（星期六）晚上8點
🎉出來的人:殷志源，時隔很久迴歸的2，特別嘉賓金素慧
🎉遊戲:孩子們公主

🌟對殷志源，洪桎浩，金素慧好奇的地方請多多留言！🌟
直播的時候說實話！ 打算回答大家😉

那麼這週六晚上再見吧💖
又有直播

玩呢個

舊呀

唔駛化妝其實已經係嬲樣

大大直播個陣會唔會怕羞呢

玩咁女仔既game

真係咁有飯心嘅多啲比佢地回歸好過啦

🎮게임은지원 그리기 대회🎮 결선 투표!

你地揀邊個？？

@神奇的南煎丸子

🎮遊戲殷志源畫畫比賽🎮 決賽投票!

非常非常感謝參加比賽的所有人💖
參與的人非常的多很讓人感動😥

雖然每一位都是非常珍貴的作品，但是經過深思熟慮後，好不容易總共選出10位候選人!!
現在剩下的只有大家的選擇了!!!

👇請進入下面的鏈接，選出最喜歡的作品1～3位，並進行投票👇

- 投票時間: 9/23(三)~9/30(三)
- 為了防止重複投票的狀況，登入後才能參與投票，敬請諒解

@栗雜_：救命 每次戰鬥結束還會叫聲爸爸 我崩潰了！

20週年Con 3週年

有人話個背景聲似大大

我都覺後個幾句有啲似 但大大呢排應該都冇節目播 仲以為喺自己呢排睇太多佢啲嘢搞到幻聽

大家好 這裡是遊戲殷志源製作組

首先，感謝廣大群眾的真誠反饋，對於讓大家擔心感到非常抱歉。
這次的遊戲比起遊戲，更注重與嘉賓一起的綜藝，所有擔心的部分都將被全部排除在外。
儘管如此，在此謹向各位訂閱者致歉，未能事先對所擔心的部分進行仔細的了解。

感謝大家一直喜愛遊戲殷志源
今後我們會努力以更好的面貌與大家見面。
謝謝

@神奇的南煎丸子

發生咩事呀

個game有部分內容太色情應該好多fans去pm 頻道工作人員

仲玩？

大大間房係裝修？
仲見到之前嗰個背景
仲以為佢轉左房添

但以前間房有咁大咩？
總覺得以前電腦後面係好迫
會唔會已經換左房
帶埋啲布景照走
個燈咁貴唔怪得要接廣告啦

我覺得直情搬離咗yg嗰度喎
睇個樓底似拍野studio 嗰啲地方

亦都有可能去左YG新大樓
直播應該會有人問

有道理
再睇返條片 部電腦後面仲有好多位
咁睇依間房大好多

KARD組合jseph直播提到殷志源
以前殷志源前輩 唱過的人應該知道是什麼 滴答滴答的尤克里里 在演唱會上 就一特別小的吉他 拿著出來 唱吧 檢查完麥克風 戴上耳返 本來是特別可愛的 歌比預期唱的太好了 很淡然的唱著 又長得那麼帥 所以那個非～～常帥氣！
（就是萬人入坑的那個

Cr. 微博 阿姨還在考試

大大個雀巢

雀巢要跟身
唔係冇地方瞓

取消直播

佢講到以後都唔直播咁

大家好 這裡是遊戲殷志源製作組
原定於9月26日的直播取消，現予公告。
對於大家所擔心的部分，為了排除我們做了很多準備，在聽取了大家真實的意見後，決定全面取消現場直播。

今後會努力成為和訂閱者一起製作的遊戲殷志源。
謝謝。

睇返韓文都係寫全面取消
但我覺得係講緊依個遊戲既直播喇

一早就要回頭是岸啦
製作組如果咁商業化賣廣告嘅
就搵啲大大感興趣嘅game啦

應該都會照拍但變左剪完先出街
費事直播玩玩下是但一邊暴走奶野
始終收左錢，點都要做啲嘢

有大大飯話要繼續留言要佢拍都唔好拍

剪做一集播

其實都好難阻止
始終收咗錢

都好過直播既
D對白直播出哂街真係頂唔到
睇直播既多數又係女飯

一集播都幾好 應該節奏緊湊好多

可能淨係剪d對戰岀黎？
角色就揀啲正常d嘅用
唔係都幾難避得哂

其實係咪輸左先有D限制級畫面？？
睇依條片好似未打？？就已經有好多曖昧對白 都幾色情下喎
要follow@神奇的南煎丸子先睇到

條link係依條先啱

鬧交打交一次過播哂

@哎一股清流

【twt】9月KPOP組合品牌排名

86

水晶成日喺YG返part time做收件員

Cr. tvN신서유기 FB

乜料

其實咁早大大點會係公司

今日原本有GZONE直播
就算冇直播都應該會拍片

@哎一股清流

【theqoo】2020年男子偶像組合/SOLO歌手melon日榜排名及收聽人數
*以各歌手最近發售的歌曲為準
（同時發行專輯雙主打曲時，選擇在兩者中排名更高的歌曲;若是有時間差的先公開曲目，則選擇非事先公開的正規專輯發行時的主打曲）
*放送音源除外，只收錄有MV或實際進行音樂放活動的歌曲
*SOLO部分，擔心有人說"誰加入誰退出"，直接把第1代、第2代、第3代、前現任偶像組合出身的人全部加入

姜生學人講蝗語

佢應該要學埋阿拉伯文

又玩who is next

樂童 MINO iKON
一定唔係水晶

101%唔係我地
我估係MINO

【naver】#殷志源[超話]#x MONSTA X#SHOWNU[超話]##李玟赫[超話]#將出擊綜藝《白Father》中秋特輯
10月3日播出的《白father:不要停止料理！》中秋特輯《白father便利店晚宴秀》中，歌手殷志源和組合MONSTA X的Shownu和玟赫、笑星沈振華和金元孝夫婦將作為驚喜嘉賓出演。
他們將作為評判團，親自製作、品嘗並評價《白father》中選定的觀眾們的"只屬於我的便利店美味組合食譜"。因為新冠情況，嘉賓們將以"白father"特有的主題"線上視頻會面"與主持人白鐘元、梁世亨和觀眾們進行實時溝通。

Cr.哎一股清流

大大終於出黎活動

嘉賓？都好喎

十月可以成日見到佢

@米兔的韓流生活

【Theqoo】合理推測YG10月16號的預告是樂童音樂家的原因.jpg
1.外星人logo早在五月份樂童寫歌時，就出現在了ins配文上。
2.早先出的通稿說今年會出三次新曲，獎盃上正好有三顆星星。
3.新聞說秀賢會率先solo作為樂童三部曲的第一個，三顆星星中正好只有第一顆上面寫了數字1。
所以10月16號很有可能就是秀賢的初solo發表！

樂童出都正路既
仲以為YG放飛機

十月咁多人回歸
搵個音源強嘅打下仗都好嘅

十一月有防彈MAMAMO
都係艱難既十一月

所以水晶最好年頭

【韓網熱議】播出之前沒有想到會大紅的三部劇：《請回答1997》、《聽見你的聲音》、《Sky Castle》

＊《請回答1997》：鄭恩地、徐仁國、申素律、Hoya、殷志源、李施彥主演

以韓國偶像團體H.O.T.與水晶男孩當紅的1990年代末的釜山為背景，講述沉浸在偶像組合的女高中生和朋友們的成長日記，拍攝鏡頭在2012年與90年代之間流轉變化，包含朋友、戀人、兄弟、夫婦之間各色各樣的感情。（這部看完真會感同身受啊～）

到播出前飽受質疑，主演中有6位是歌手出身（鄭恩地、Hoya還是首次演戲），製作團隊還是綜藝節目出身的《兩天一夜》的製作人李明翰、導演申元浩與編劇李祐汀。結果播出後，連九週蟬連同時段收視冠軍，因此有了《請回答1994》、《請回答1988》。

@Hoony醬醬醬

小伙伴們 Muzic lab 油管頻道哥哥的視頻下面有個鏈接 如圖一，
進去以後可以付款支持哥哥這次的演出。
贊助的金額與演唱會一樣，用於直播的費用。
(音樂、影像、燈光、餐飲、化妝、服裝、佈景費用等)
而且音樂實驗室提供場地、音樂、演出等幫助，最主要是和姜成勳先生分享贊助收益。
如果有心的小伙伴下面是付款的方式 （個人意願我只是把知道的分享一下）
點開鏈接----我是用谷歌登錄----選擇充值金額最低10000起衝----這個是充值到TOONE的賬戶裡面 -----
選擇國際信用卡支付成功以後如圖7看到你的賬戶會有10000韓元的樣子--------再選擇這個一萬韓元----點擊Donate -----成功以後9你就可以在名單裡看到你自己了。 。 。

@文銳小盆友skr

#姜成勳超話#
這個就是哥的MBTI結果吧
ENFJ-T型 這個好像現在很火的樣子

明目張膽地乞食

大大拍攝既地方係YG食堂

@鳳凰天使TSKS

#三個傻瓜# tvN傳奇綜藝《三個傻瓜》將於10月23日(週五)以全新的模樣與觀眾們見面，出演者確定為李相燁、梁世燦、黃光熙。 《三個傻瓜》是通過SNS實時接收觀眾意見，橫衝直撞實施任務的綜藝節目。作為韓國國內首個直播綜藝節目，自2012年首播起便受到了火熱的關注。

水水終於蒲頭喇

大大頭髮真係好長

係 仲好柔順
個髮型有種鄰家哥哥feel

@韓國me2day

【starnews】[劉在石獲10月綜藝人品牌評價一位]據韓國企業評判研究所最新數據，2020年9月3日至10月2日期間，對50名綜藝藝人的28,419,163條大數據進行分析結果，10月綜藝人品牌評價前五位：劉在石，樸娜萊，金希澈，金鍾國，姜虎東。

50

點解會上榜既
明明呢個人已經係電視消失咗幾個月

所以咪得50囉
我本身以為冇佢
點知最後搵到

@韓國me2day

【Theqoo】殷志源童顏證據（feat.78line），和同齡人比真的有種少年感，不愧是你G1！

강성훈, 팬심 저격할 아이돌 꽃미모..촉촉 머리카락+눈빛

[TSKS]白father：不要停止料理.E16.201003.中字

個節目睇到我好無耐性

8살 아이가 "내 팬티 보고 싶어? 만지고 싶어?"…도 넘은 '육아게임'

新西遊記小遊戲

只剩下3天的新西遊記8
在家享受的第二個方法！ # 神奇的龍珠探險
⠀
1.莫名無聊閒暇的星期二中午，在《新西遊記》官方Instagram或官網上登錄#新奇的球探。
2. 可愛的奇妙兒出現的遊戲啊？ 按'Start'選擇角色！
3. 如果喜歡上癮的遊戲，可以登錄排名。
4. 每週五晚12點，雖然排名前3位的歌手並不多，但會送上自己精心準備的禮物！
這周地禮物是在家裏認真準備時間地拼圖…是在考慮中是否滿意
6.但是下個禮物呢，聽說興夫被扇耳光的飯勺等正在等待……（也許沒有人會不想要呢…）)
7.據說爲了不能進入排名的臭手，遊戲結果在Instagram上和#神奇的球探標籤一起分享也會贈送獎品。
8. 每週更換的獎品請參考Instagram Highlight！
9. 拼圖旁邊的小姑娘和可愛的萬聖節籃子不是贈品，只是我的，炫耀一下吧。

終於睇完
非接觸式錄製方法冇左好多交流
基本上嘉賓之間好難畀到反應對方 嘉賓多數只能同MC對答 仲要下下delay一兩秒
搞到睇睇下會覺得個節目好悶
至於D料理 開頭果幾樣賣相差之餘仲要一睇就知唔好食
係最後兩樣比較好
但個價錢不如直接買現成食物好過

下一個係邊個？

柳變態找數未

[HoonyCafe 中字] 200927 姜成勳 YouTube Live 全場中字+歌曲 Cut 合輯

昇材大得好快

新西成員集齊
唔知會唔會有新瘋呢

[#殷志源][#新西遊記8] 韓信大排檔聲明文
🐔
關於最近網路上流傳本店強奪燕腿之傳聞，本店在此發表聲明。
若已默默採信的民眾，請注意我們所採用的食材是雞腳而非燕子的腳。
拌麵。
#新西遊記 #明天_要開播了
#殷燕子先生_請與我們聯絡 #給您很多雞腳
#難怪這麼好吃 #韓信大排檔 #韓信雞腳 #真實或謊言
翻譯cr. 傑斯起司 fb

下次comeback大大同德兒都想用長髮回歸？

唔想要長髮
但又唔好好似all for u嗰時前面剪到咁短

極度懷疑因為取消咗嗰個game搞到無存貨

紫菜頭真係不了
新西8個頭太長

應該同上一集同一日拍
不過剪成兩條片

唔想長髮+1

德兒係66歌嗰陣卷毛最可愛

2020 Asia Artist Awards
水晶有份入圍人氣獎
投票日期：14/10 - 15/11

仲欠兩個生存報告

今日咁開心嘅兩個都po相

今日咩日子
雖然唔知幾時cb但見到佢地係錄音室就好開心

努力工作嘅佢地
有上水已經滿足

年頭好似有兩場簽售延期
依家好似收集緊韓黃意見
想轉做online fansign還是退款
好似有唔少韓黃唔想做online fansign
有D寧願等下年
或者退款

燕子冇左對腳都好應該上水發表下意見

乾媽Tvn幫佢同白father 追討緊對腳

我鐘意新西8個長度 再長就唔得

唔覺唔覺新西8聽日就播

佢地喺咪約埋一齊出po
又會一齊上水咁開心

一齊錄音

唔知出年年頭會唔會有得cb呢

溫提大家今晚新西遊記8首播

【201009 [獨家/現場公開]以新興夫傳回歸的《#新西遊記8》，燕子腿陷入爭論？！】

居住在首爾永登浦區的殷0先生（燕子，43）表示：“0辛大排檔拔走了我的腿。”，韓辛0拍檔總部The 0 Korea（公司，28）表示：“我們的腿不是燕子腿。不要再傳播謠言了。”

於今日迎來首播的《新西遊記8》意外陷入燕子腿爭論中。

它的主人公來自2日網上公開的一則視頻。視頻的主要內容是以 #新西遊記 的方式進行重新解讀傳統通話作爲《#新西遊記8》的主要概念，包含了出演者們以興夫傳中各種角色進行扮演的亮點內容。

《新西遊記8》亮點視頻中含有失去雙腿的一個男人的哀嚎聲，引起了衆人關注。視頻中出現的殷0先生委屈地認爲自己失去了雙腿，同時根據他本人的表述，將腿“拔走的”主謀是韓國某著名連鎖店“韓0大排檔”。
充滿憤怒的他連身體都變成了紅色，喊痛的殷0先生的樣子引起了網民的同情，迅速成爲話題。再加上被指拔走雙腿的0辛大排檔的代表是過去殷0先生餐廳開業時給予幫助的白某，此事實被揭露後，網民們收到了衝擊。

對此韓0大排檔總部0 Born Korea在8號通過總部ins(theborn_tasty)發表瞭如下聲明。
（略，主要表達網傳韓辛大排檔將燕子腿拔走的事情爲謠言。）
聲明彙總韓辛大排檔“謠言！”使用了楷書字體和強烈的紅色，表示反駁。同時還大膽宣傳打包帶走也好吃，令人驚訝。

0 Born Korea發出聲明不久，新西遊記賬號（tvnbros）反駁：“殷0先生的腿，好好的就沒了。”還附上了殷0先生以前的腿部照片作爲證據。甚至還威脅會以某某罪進行起訴，預告了激烈的法庭控訴。
見到爭論的網民們表達了各種多樣的反應：“趕緊出解釋視頻”，“玩偶好可愛賣不賣啊？”，“艾特mklsdn928（感覺是好朋友的賬號），這個”，“多率我們去吃雞爪吧”。

另外一邊，相關事件的始發點《新西遊記8》是真實狗血冒險動作片第八個故事，以新興夫傳爲概念，橫跨過去和現在，超越想象地進行龍珠蒐集。

搶人視線的興夫家二兒子“虎金 虎東（銅） 虎銀 ”，充滿節奏&SWAG的“興夫（興致富人）”，綜藝野心者“表孬夫”和打倒無趣的“圭夫人”，充滿環保笑容的“人間嘲諷葫蘆”，治住人類的憤怒的燕子“殷怒鳥”將會登場。在智異山山腳展現儘可能少接觸的房間綜藝《新西遊記8——很久很久以前》將於今晚9:10分（韓國時間)於tvN首播。

P1：聲稱失去雙腿的殷00
P2：在有腿的時期和他的好朋友葫蘆先生
P3：尤爲內向的殷0先生，和餐廳同事們的團體照
P4：爲了被拔走雙腿的殷0先生，使用大巴移動的餐廳同事們
P5：強烈反駁並用雞爪收買的韓0大排檔
P6：對0 Born Korea的大膽行徑搖頭的餐廳同事孬0先生
P7：因憤怒甚至舉起飯勺的孬0先生的夫人
P8：享受人生第一次採訪的興父子
P9：應對聲明預告激烈法庭訟訴的新西遊記方的證據
P10：殷0先生和餐廳同事們的新挑戰

文章：
翻譯轉自：g1_oria_

#新西遊記8 #殷志源 #신서유기8 #

等中字

咁要入多幾次錄音室先得

歌其實應該有 記得之前水院個訪談話佢哋錄好哂
喺差在yg幾時肯放佢哋出嚟

Twitter南韓熱搜
新西遊記依家係第五位

依家第三

【tvN】「Channel十五夜」推出的曺圭賢新綜藝《肩膀舞要跳到什麼時候啊》預告公開！背面看還是風度翩翩的瀟灑君子，畫風突變是怎麼回事[笑cry]韓國時間16日晚10時50分起直播！期待下周節目播出

圭賢接李食堂嗰個節目應該係飲酒放送

好似幾得意

唔知下一次會唔會輪返到大根

今晚一開始大大個造型好靚仔
我又戀愛了

唔劇透住所以唔放圖喇

開場造型真係好正
可惜睇到臨尾15分鐘佢玩遊戲嗰時
斷咗線冇得睇

我係最頭斷咗
即刻搵
原來宋旻浩吧有係戰旗開直播

[TSKS]快看啊 是西八！.E01.201009 中字

我見到啦 真係好靚仔
個頭求其整一整 己經好好睇

我等有廣東話/繁體中字先睇

@鳳凰天使TSKS

10月9日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：8.4%、9.4%（+1.3、-0.6）
KBS《#新品上市便利餐廳#》1部、2部：3.4%、5.1%（+0.5、+0.0）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：0.7%（+0.0）
JTBC《#hidden singer6#》：8.7%（+2.9）
tvN《#新西遊記8#》：5.3%
tvN《#我獨自李餐廳#》：1.9%（+0.9）

@韓國me2day

【starnews】[《新西遊記8》華麗歸還，首播收視率5.3％］10日根據收視率調查機構尼爾森數據顯示，在9日晚9時10分首播的tvN綜藝節目《新西遊記8》第一期的全國基準平均收視率為5.3％，最高達到了6.2％。 tvN目標男女2049收視率全國平均為為4.9％，最高5.6％，在包含電視台的所有頻道同時間段都位居第一。此外，將於16日播出的第二期節目將展開“線上美食會”，製作方表示，成員們的默契會隨著時間變得越來越好，請一起期待之後更有趣的故事和遊戲！

49
水晶再唔comeback就飛出50

Yg唔care

有啲意外新西觀眾無留低睇埋李食堂

新西劇透留言建議：
建議星五晚播完之後
由星五晚至星日想劇透節目或圖既話
以以下形式留言
參考韓劇post
加4次"插入加密"
到星一至星四就假設大部分人睇哂
唔駛加密留言

Sample:

新西劇透

大家有冇意見？

BP喺新大樓有專用舞蹈練習室
相信水晶冇依樣野

李食堂個YT view都跌得好勁

同一開始比真係好誇張 1M都冇

Btw Among Us真係幾受歡迎
G-ZONE依2日每日都升1千subscriber

新西劇透

agger

網綜真係唔適合10集都做差唔多既野

好主意

節目週期應該再縮短啲
6集差不多

但製作組諗唔到咁多節目出黎

喺，佢哋想食埋呢條水
但後來冇乜新主意變得為拍而拍結果就喺跌views

原來Among Us岀到依家升左7千

其實玩咗兩期的都係唔知個game做乜

同狼人差不多 投票揾邊個係冒充者
不過多左人類要做任務 可以自己去撳掣進行討論咁

其實睇咗咁多集佢地玩狼人我都係同虎東壽根一樣唔知點玩

唔緊要 大大都唔叻玩狼人
新西7個次真係勁明顯

成隊水晶都唔識講大話
諗起Running Man飯小偷果集水水無啦啦自爆

未睇第一集 見到你地嘅加密好想㩒入去呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

如果星一仲未睇
就暫時唔好入黎住

[member]仲有211 五大島特輯大大流落荒島三日兩夜虎東佢地話如果贏咗福不福寧願唔食都要換大大室內瞓
新西一佢地飲到醉哂大大話打機都會好攰
根叔話大大咁大個人仲好似細路咁嗰度都好寵

[member]

另外三個冇得坐飛機
唔通坐船？

搭船都無咗一日

係咪受惠於新game

應該係啦
前面好似有人講among us出街後follower升左唔少

係啊
隻game個view數同follower都升得好勁
特別係依幾日

又上水喇

@韓國me2day

【osen】[TREASURE本週開始為期五天的第三首新歌MV拍攝，計畫12月初發表正規專輯]YG娛樂表示：「TREASURE將從本週開始拍攝第三首新歌的MV，拍攝為期五天，這是與至今為止發表的歌曲完全不同類型的歌曲，由專門負責BLACKPINK MV的徐賢勝（音）導演首次進行TREASURE MV的拍攝，此外，組闔第三張單曲專輯《THE FIRST STEP : CHAPTER THREE》之後，計畫於12月初發表正規專輯，請大家多多期待！」

截至12日，TREASURE的《THE FIRST STEP : CHAPTER ONE》和《THE FIRST STEP : CHAPTER TWO》專輯共售出約49萬張，出道僅兩個月就即將登上"半百萬專輯銷量"的寶座，作為新人，這是非常令人矚目的成績。12名成員中有4名日本成員，即使沒有其他海外活動，也在逐漸擴展全球影響力。出道曲《BOY》和第二張單曲專輯的主打曲《I LOVE YOU》展現了強烈的音樂和刀群舞，TREASURE的第三首新歌究竟會是什麼樣的音樂類型，令人好奇。

[#殷志源][#GZONE] 20201012 Studio Lululala IG更新
10/15 星期四晚上8點
電玩迷們想成為電玩高手的真正挑戰！
愛電玩如命的殷志源 實力累積企劃

1314演唱會兩週年

四個都好靚仔
咁啱係到聽緊水水1314首solo-少女

紅西裝造型好正

@神奇的南煎丸子

［西八路透］

原文作者星期日在濟州島的三陽黑沙灘玩，在新建的漂亮咖啡廳窗邊看到黃色的奇怪物體，近距離看了一下才發現有點像新西遊記的玩偶
原本覺得可能這家店的老闆是新西遊記的粉絲，所以選了妙漢當裝飾

沒想到在進入咖啡廳的時候被告知正在拍攝不能進去

平時作爲粉絲有機會可以親眼看到出演者們的期待感太激動了

可以看到6位的背影，從左到右依次爲殷志源、P.O、李壽根、宋旻浩、圭賢，好像是姜虎東。

殷志源左邊有要裝扮的衣服，做了馬賽克處理

Cr：로믹

@神奇的南煎丸子

［西八路透］

原文作者星期日在濟州島的三陽黑沙灘玩，在新建的漂亮咖啡廳窗邊看到有黃色的奇怪物體，近距離看了一下才發現有點像新西遊記的玩偶
原本覺得可能是這家店的老闆是新西遊記的粉絲，所以選了妙漢當裝飾[允悲]

沒想到在進入咖啡廳的時候被告知正在拍攝不能進去

平時作爲粉絲有機會可以親眼看到出演者們的期待感太激動了

因爲進不了咖啡店，等著看拍攝結束後的嘉賓們，在週邊徘徊

羅PD、李作家、李壽根，還看到了宋旻浩

因爲太高興了，所以打了招呼，我跟他說我是你的粉絲，羅英錫PD說謝謝了

再等一陣子攝影工作人員拿着拍攝裝備開始下來，新西遊記的6位出演者都能看見

大家都在化妝，因為工作人員們的囑咐沒能拍照，只能公開咖啡店外面拍的照片

可以看到6位的背影，從左到右依次爲殷志源、P.O、李壽根、宋旻浩、圭賢，好像是姜虎東

殷志源左邊有要裝扮的衣服，做了馬賽克處理

很好奇會以什麼樣的面貌放送，死守新西遊記8本放

咖啡廳資訊：
에오마르
Samyangil-dong, Jeju-si, Jeju-do

Cr：로믹

黃色既
好好奇

唔通佢今次扮另一隻angry bird

唔通大大輸左？
見得佢一個要換裝

未必係大大扮掛？
只係放左喺佢隔離

Sorry on9左
我睇錯左做大大換左裝扮 所以打左格仔

我估會唔會係神妙漢

睇嚟大大條among us有機會去到1m
宜家已經51萬views

頭先睇訂閱數係13.3萬
揀啱game真係好重要
但係我仍然覺得Human fall flat最好笑

佢地今次好似每個地方拍4日3夜

喺，我都唔明點解among us突然咁hit

《新西遊記8》殷志源：「韓信大排檔把我的腿都拔掉了」讓白種元老師旗下的「韓信大排檔」也回應啦 XD

《新西遊記8》的預告中，殷志源喊著：「因為腿斷掉了...飛不起來...被韓信大排檔扯掉了，韓信大排檔把我的腿都拔掉了（字幕：請對我們燕子負責...白老師）。」這段話更在網路上引發熱議（笑）！

而「韓信大排檔」是白種元老師旗下的連鎖店，最著名的菜色就是辣雞爪 XD

對此，韓信大排檔方面也做出了回應：「對於最近在網路上流傳著，我們強行奪取燕子腿的傳聞，本社在此發布正式立場。如果有人相信傳聞的話，希望你們能明白，我們使用的不是燕子腿，而是雞爪。」還標記了：「#殷燕子_請聯絡我們 #會給您很多雞爪的 #很好吃的哦 #韓信大排檔 #韓信雞爪 #真實或謊言。」而tvN官方帳號還回覆：「不管啦～把腿交出來。」

這也讓不少網友回應：「讓殷燕子做模特兒吧呵呵呵」、「說真的殷志源吃不了雞爪」、「要是殷志源成為模特兒的話，一天可以去1次」、「以後去韓信的時候都會想起來了」、「殷志源真的太搞笑了」、「如果他做代言的話，不管是雞爪還是燕子腿，我都願意吃」、「我得去韓信大排檔確認一下真相了」等等。

依個宣傳真係好波
如果大大唔食雞腳但去左做代言 都幾搞笑

大大之前都拒絕食水水間店既雞爪
應該好難氹到佢食
好想請大大食豉汁蒸鳳爪

呢個game我最多玩到三千幾分咋

暫時勁過圭賢

邊到有得玩

thxxx 玩到4144

Cr. Ohana _G1 twi
新鮮大大

Cr. Philo_g1 twi

Cr. Zzibol_g1 twi

慢鏡

好耐都冇機場飯拍圖
今晚開新post

全知果個經理人仲有喺度喎
應該冇轉人

可能有兩個輪流照顧
但係其實佢地不嬲同WINNER 共用經理人
而家WINNER有兩個入咗伍啲經理人應該好得閒

又喺羨慕韓飯嘅時間

cr.아시아투데이ASIATODAY Youtube

cr. eudemonic_G1 twi

[url]
[/url]
cr. Newsen youtube
30-48秒

突然留意到大大個口罩不合規格
身邊仲要有咁多人

虎東東都係帶嗰隻
都唔明平時成日都帶口罩架喇
而家韓國又爆過搭飛機都唔帶返個KF94
經埋人辦事不力

大家記得投票畀水晶呀
今日開始呀

其實佢地都餓咗好耐
大大成大半年無去過電視台拍綜藝
諗返起前幾年到時到候等佢拍攝日啲飯拍好幸福的

邊度？

比起上年 大大今年真係靜左好多
最衰因為個死人肺炎

2020 Asia Artists Awards
水晶入圍人氣獎
盡投啦大家

Cr.G1_monggle twi

飯問佢尋晚玩妙漢game玩咗幾多分
佢好似奇怪點解飯會知道
大：尋晚？
跟住飯答佢係tvn個ig upload咗段片
大：YouTube?
傻大大以為係YouTube
跟住飯又講多次係ig
不過最後大大都無答到
上咗車仲好多情咁同飯講小心武肺

要做好多任務